一個人對另一半厭左係咪自己既錯？

一個人對另一半厭左 自己都控制唔到
而且又唔係自己想同特登想厭
咁到底係咪自己既錯？

唔係 唔好將對方唔愛自己變做自己責任

我係話厭左另一半嗰個人

搵方法去重燃啲感覺

總有原因掛

咁試下見少d 如果見番仲覺得厭就分手啦

死臭雞

又唔係鍾意左第2個 咩臭雞

反而見得少淡左仲易分手

唔夠愛囉